[最聯戰神．強勢回歸！🔴🔴🔴 ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [223]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Push

屌你老母拉車福特

綠帽狗

好似要under21先係

Giggs年代

Debut 入兩粒

原來入左大名單
Manchester United's squad in full
David De Gea, Sergio Romero; Victor Lindelof, Eric Bailly, Phil Jones, Marcos Rojo, Chris Smalling, Daley Blind, Luke Shaw, Antonio Valencia, Matteo Darmian; Paul Pogba, Juan Mata, Jesse Lingard, Michael Carrick, Ashley Young, Ander Herrera, Henrikh Mkhitaryan, Marouane Fellaini, Nemanja Matic; Romelu Lukaku, Zlatan Ibrahimovic, Anthony Martial, James Wilson.

伊巴出翻嚟可以打前同十號位

講得好

又冇伊巴相

盲？

朗隊下面邊個黎

對唔字 朗隊身影實在太偉大 遮蓋咗伊巴

死獌狗好波

朗隊真係太尾機

今晚冇波睇

有>hehe既聰明睇

五日沒屎屙了

Week

聽講咁樣會令到啲屎會係口度出黎

唔係會喺條jer度咇屎咩

Topic又吹奏我
多謝各位支持

都唔知賽程點解要塞晒全部波係琴晚

有無琴日普巴新dance gif

全部一齊贏波

今晚是咪有耶子

琴晚計埋西甲連睇4場

因為有好多隊都要踢歐聯

今晚12點

食完飯 洗完碗
打鋪fifa都要比人哦哦哦
有BB大哂咩

老婆﹖

唉 等佢生完就唔撚忍佢

笑夠綠帽未啊屌你老母！

係喎 你最後有冇去結紮

邊個再笑香川帶帽
我 立即 屌佢老母

乜香川帶帽咩

咪臭係 他朝君體也相同
笑拉車咪算囉 帽呢啲都好攞黎開玩笑嘅

我記錯咩？

係WO

朗隊是最勁的

我忍夠啦！
898

無 最後岳父岳母都幫我

試過一次就會長大

巴打岳父岳母好波！

希望你地可以反省下

挽留香川

挽留
最區高汁會然

帶過帽已經無資格留低了

大肚有冇得扑野

😳😳

顏射B仔/B女

衰十一

lm

F B I

上次夠話走啦, 最後又係返黎感受曼區既愛

真 最區出哂名有愛

依樣事少
日日受佢氣事大

祖記輸夠三粒
大巴拿重會唔會咁串咀

振夫綱未？

#19_Rashford(已結紮)?

今年祖會唔會冇意甲架

好!

做左咁多年人
未試過連續咁多日做家務
好想BB快d出世

今次唔馬福比，而係普福比

唔係諗住有牙？

Dybala come to mu la

冇小豆

基仔 大巴 臭燒

打個paulo 220 你我哈哈笑

Under 21 既果期最屈應該有包皮 馬 福 普 阿辛斯奧

可唔可以用mk加錢換普
大家都係22號

椰子 10分鐘就失波

耶子是無辜的！

私怨撚 小豆後備都無

卡路爾喺椰子帶領下又可以發威

9981斬

點解我命苦

英超椰子魔咒。

有冇LINK

呢個只係既開始, 之後有排佢輸
2018都唔知仲見唔見到佢

傷

耶子唔刷角嘅

Po霸綠帽狗

唔通老母咩

小豆唔係傷咩

可以係家姐或者妹ge
又或者同居女友

同居男友。。。

家姐細妹就唔係我幫佢啦

麻煩大家唔好再quote上面條友

點解椰子係愛記教得唔差，宜家就變撚咗黑氣石

收皮

西咸降班

加埋 西布朗支那班主

即係本身都係廢
個期好彩姐咁

兩年教兩隊都降班....有無人試過

屈福特組織幾好睇

愛記主場勁。話氣氛好正

柒埋今次係咪可以見到椰子永遠係球壇消失

黑氣石真係 一教傷幾個

仲有冇人敢請佢

隻巴西翼幾sharp

好彩咗11年？

之前借哂D運, 而家要還

等高普走時猁狗請佢囉反正班猁狗咁鍾意耶子

原來阿朗同拉莫斯傳緊不和

朝早留名

點解你覺得出左世就唔駛做

利申：過來人

Morning

朝早背心跑步睇住班羽絨撚

系🤕

兩個都係小器撚 係球隊要做大佬

仲有冇邊隊波權鬥多過蝗

拜其實好嚴重

我曼真係好乖

韋斯咸中場比列高表示，新帥莫耶斯改變了球隊和球員的心態，讓球隊煥然一新。

「教練和教練們給球隊帶來了積極的能量，在這種情況下，對球員們、球迷們以及對所有人，我們正在經歷全新的一切。」比列高對韋斯咸官網說。

「當然，我們知道之前發生了什麼，但是是時候做出改變了，並且考慮我們正在以及應該做什麼，我們重頭來過非常重要。每傢俱樂部都會發生這樣的事情，不過現在一切都改變了，這並不是只關於某場比賽、某一球員或者某件事情，我們已經改變了精神面貌，我們不能再有任何藉口。」

「如果球員和工作人員一起努力，我們就能達到自己的目標。」

「我們訓練得比以前更多，不僅僅是訓練時間，而是就訓練質量而言，教練改變了很多事情的強度，我們在戰術上下了更多功夫，他給我們帶來了新的一切，這很棒，因為他給我們注入了他的哲學。」

「這跟我在意大利的訓練很類似，但跟現在還是有所不同，因為我們有很多教練，告訴我們他們想要的，和能幫助到我們的。」

係咪指由爭護級變成爭英冠？

椰子

椰子捱唔捱唔到季尾

成班傻仔跳下舞

傳緊阿朗下季走
心淡比人鬥走

年年都傳下季走，年年最後都我馬，睇到厭，不了

走都唔好返黎，又貴又盛，又要做大佬，唔好影響d細發展，去鈀啦

出左世你都要繼續做啦 唔通座緊月會同你做家務咩

呢到成堆都係結左婚又有bb 既

早兩日贏波唔係因為出左普巴
而係因為無出mk

早兩日贏波唔係因為出左普巴
而係因為無出黑Lin

耶子唔適合當今球壇啦
佢係要長時間build up 隊波
講即食一定唔係佢
又冇新戰術 又唔係熱血
下游球隊要護級一係打道氣 一係新打法
耶子兩樣都冇 點教
寧願佢好似肥賓咁落英冠搵隊波慢慢砌過

又針對某會員

想接肥賓手做違約金獵人

其實尋日都唔係咁差，對面神救+佢又門前飛機姐

係曼聯害左椰子

唔好害英冠球隊啦

我只係計對球員，對某會員又冇仇冇怨點會針對佢，吾巧屈ME

馬仔好似慢慢融入到班傻仔

你幾時帶埋白lin躝?
兩個唔好阻住地球轉

最撚傻仔個個係佢
踢波又廢 只係識跟住pogba 圍威喂

椰子黎緊嘅賽程
24/11 主對李斯特城
29/11 客對愛華頓
3/12 客對曼城
9/12 主對車路士
13/12 主對阿仙奴
16/12 客對史篤城
19/12 客對阿仙奴
23/12 主對紐卡素
26/12 客對般尼茅夫
31/12 客對熱刺

好撚凍呀仆街

渣 我著短褲出街買飯食

我冇著褲

咁咪俾人見到你切左J

撚羊唔比你著番？

我屌你呀 luke撚

不了 有女友

可以三文治喎

cow女 ??

成功收好人卡

😒

女女女左
夜子快d著草

公平咩

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

🏃🏻‍♂️💨

多謝曼區有愛先無崩潰🙆🏻‍♂️

好事嚟嘅 起碼少個人叫春先

夜神好波

這天聽說妳很好
得到美滿吧
快將與那個他 成家
冒失的妳 由他看顧
此時我哪需記掛

想g details

成日入親嚟都見到講女 離開了

Yes 回家算

成班係到u u me me
講女既出返去感情台講啦

吾玩留你地了

你做風紀咪得

想g details x2

18+ 不了

我屌你呀夜神

屌 吊人癮

經過了6個月又29天的等待，伊巴謙莫域終於王者歸來了！他的回歸不僅能夠緩解盧卡古的入球壓力，也能夠在精神上給曼聯帶來了幫助。對於一名36歲的老將來說，經歷這樣的重傷後能夠再次復出，這本身就值得敬佩了。而伊巴謙莫域的目標不止於此，他希望幫助曼聯奪冠/或許我們不難理解，為何摩連奴會稱讚伊巴謙莫域的回歸歷程是偉大的。
上季的「69組合」普巴與伊巴謙莫域雙雙傷癒歸來，普巴正選出戰，伊巴謙莫域則在後備席上等待機會。當伊巴謙莫域開始在場上熱身時，奧脫福的7萬多名球迷就開始騷動，他們迫不及待地想再次看到伊巴謙莫域為曼聯出戰。這種歡呼程度甚至超過了普巴被換下時的歡呼聲，這足以見得伊巴謙莫域在曼聯有多麼旺的人氣。儘管6個月沒有為曼聯出戰，但似乎他從未離開，他的影響力從未有絲毫的減弱。
伊巴謙莫域在新賽季從9號換成了10號，儘管復出首戰出場時間有限，但伊巴謙莫域還是展現了不錯的狀態。他上場之後，盧卡古更多的出現在右翼鋒的位置上，而把中鋒的位置讓給了伊巴謙莫域。第89分鐘，馬迪挑傳，伊巴謙莫域在後點，極為精彩的側身淩空掃射，身體極為的舒展，球直奔左下死角，但紐卡素門將埃里奧特做出了一次偉大的撲救，他將球封出了底線。儘管沒有百分之分的恢復，但不難看出，伊巴謙莫域的身體狀態正在恢復。
今年4月22日，在曼聯與切爾達的歐霸盃比賽中，伊巴謙莫域遭受到了右膝蓋十字韌帶撕裂的重傷，這是他職業生涯里最重的傷病，當時預計伊巴謙莫域將至少缺陣9個月之多，悲觀者甚至認為伊巴謙莫域可能會就此退役。但伊巴謙莫域再一次展現了他的神奇，6個月後便重返賽場了。用摩連奴的話來講，這是一次偉大的恢復歷程。
伊巴謙莫域復出的意義不言而喻。在鋒線上，他能夠輪換盧卡古休息，在之前的比賽中盧卡古沒有在聯賽中休息過一分鐘，無論是身體上還是心理上都處於非常疲憊的狀態之中，摩帥也說盧卡古只有在伊巴謙莫域復出之後，才會有輪休的時間，而現在比利時魔獸終於等來了伊巴謙莫域的復出。此外，伊巴謙莫域能夠豐富曼聯的進攻套路，當盧卡古狀態不佳時，伊巴謙莫域能夠很好的頂上，之前坦克車7場比賽沒能入球，但摩帥苦於無人可換，只能將盧卡古放在場上，而有了伊巴謙莫域後，摩帥擁有了更多的進攻選擇。而且當曼聯需要大舉進攻時，伊巴謙莫域與盧卡古還能夠在場上共存，今場比賽可以說是摩帥的一次實驗，他讓盧卡古踢到了右邊路，整體來說效果還算不錯。
賽後接受採訪時，伊巴謙莫域表示自己從未懷疑過自己能夠復出，他說：「我在用腦子比賽，我的膝蓋只需要跟著來就可以了。我對於回歸感到擔心嗎？不，獅子不會像人類一樣恢復。」

+1

夜神屌你牙

THIS

系咪又要...

啲人又youyoumeme

夜神搞事先

夜神我屌你老母

周中R聯出luke shaw啦

香川仔，個炒場d野我有d想講，不過廢事係個到講

呢到講自己友睇下算

blind+lindelof打中堅

玩具梗係唔值錢

越黎越唔想入黎
次次唔係講帽就係女
我入黎係睇關於曼既野
唔係睇你地講女

玩具場咁多 邊有人比錢買

一入嚟又見人講女 好反感LOR~

我寧願睇lin開無雙...可惜佢無份落場踢

夜神好波

屌講女呢啲真係基本，又唔係唔知成班偽毒係度

唔挽留gay羊了

好似次次都係你隻羊基開個頭先

咪屈我係gay la diu

關我撚事
我無講好耐

一個就話屈姐，十鳩幾個都話你係喎而家

Yes
不嬲支持出lin

講乜女
講返朗隊算啦

唔講以為個場係佢既

十卜

牙joe求你地返去youyoumeme

夜神話緊你

陳老師

番去打個卡先

食左未

去返叫春po講啦

緊係唔係,之前多人搞聯賽,最值錢係玩具場

mk tst地鐵站唔知點解有慶祝的士佬廣告

D痴線女人好DUMP本

搞比賽就係囉
免費包場嚟講玩具肯定係用易
係睇你熟唔熟路同埋肯唔肯去遠少少

好彩唔關我事

慘樣由你帶頭
你都叫左一年春 重堅持

入親黎唔係你就 Sergio

好耐冇見清新問有冇手足可以幫佢含

最區基頭四之一

叫春呢個風氣好似係由撚羊帶起先

講就講啦屌你

絕對係d清
Start from 0 day

緊係唔係啦 當年成班人12點開始叫春

Yes
我重叫佢去叫雞

跟住就成為最區雞頭

嗰時先知羊仔唔止係基，仲做埋g頭食大茶飯

BTW, 爆炸想去狙但人地唔show佢

咪屈

普巴直接行返更衣室嗰下真係嚇一嚇

爆炸除左曼 應該無大球會要佢

唔講咁多 羊囝好波

真
一轉就可能要落去中遊隊

夜神屈我

下體有冇機

咪講到好似全世界迫害你咁啦

同電話佬一換一

真係迫害我

快撚D走啦

應該都幾啱施狗用 不過都係我地9up姐

個個你都叫走
得朗隊你叫佢留

摩佬當佢契仔咁都要走

正想講
就黎要成隊執包袱走

Chi sin
爆炸好駛好用 電話佬算老幾？strong hold唔賣

逼木仔畀兩年約佢嘅手段啫

爆炸會唔會去韋斯咸聚舊
組成真.9981斬

賣條命 今年完約啦賣

又嚟領隊球員打龍通屈管理層續約/加薪

Luke撚不嬲係假曼

系 食女就叻

篇故2046都未出完

你慌暴連比約佢佢唔簽

擺明經理人抬價啦

摩狗一齊走

聖誕食咩好

人地最後一份肥約
你比到錢咪得
不過我都有信心嘅 某Lin都100,000一個星期

踢幾年垃圾波, 踢得1季好少少就扭屎忽花, 快撚D走啦

女

真

咁換邊個?
輸俾雲加既肥普?
落後10分既拖舟/施蒙尼?

Turkey

摩佬都屌打肥普啦

心軟自己教 好似係

去越南教青年軍嘅廢中

Agger

叫心軟教 不如叫朗隊即刻掛靴番黎教

啱
應該全季不敗

漏左個, 壓唔住班大帝俾人夾走既安76

一係搵椰子返黎

不了，v92

第二個電叻

六月飛霜人渣士
千古奇冤奠那欺

兩個揀一個

我揀心軟

人渣士
前猁狗領隊播
你唔好搵埋謝老四呀

迷西魔警 心軟賓周硬

個個球員即刻賓周硬晒
Btw 比我做Director of Football ok? 😘

你去洗廁所就得

唔爭在考慮埋牛丸同Kim sir啦

女女要食自助餐 有咩揀

帶住帽洗?

我要做伊巴骨仔

我教進攻ok?

ok

君子特教跣腳失冠、38秒領紅出場同致命回傳都夠J

Secondary role deal?

屌你射左

猁冇左肥賓、達陣、烏龍查同謝飛拳之後真係失色不少，笑匠功力直線下降

仲有路夫蘭頂下

條撚屌開始識避戰，屌

肉腸放題

香蕉放題

有冇人聖誕都要返工

明叔咪又係前猁狗球員

btw人渣士算吧啦

去蘭桂芳食足三晚各國肉腸都得

我

北京番工？

64場不敢牙

咁又係，呢啲節日實好多單身巴打幫襯

劍指歐聯

撚羊d分身全部入晒關仔5毛list

二線聯賽 咁計落電叻仲勁啦

電叻既極限已經到左 輪到人渣士發揮喇

講笑匠我地無咩
單lin又得, 雙lin又得, 甚至可以4 lin壓陣
笑撚死你都得呀

4lin陣=贏

認真
比起白lin 球王lin算係冇咁毒瘤

認真 白lin 依家係柒但有potential 過黑lin 好多

禾都要

Agger 白lin都仲會期待下年佢習慣左英超後會表現得好啲，黑lin就

我唔期望白lin可以有幾好波
淨係想佢穩陣就得了

白lin放波係約有文有路

黑lin出黎搞笑居多
已經證明自己係英超笑匠之一

點睇得出有potential?
b

反而屎波lin今季正常返

跑得快過球證掛

家下電叻就廢
但當年你唔撚係以為佢流嘛

咪又係比我朗破撚左佢處

yes 又可以吹奏返成為大佬寧

對屎波要求唔高 簡簡單單橫傳同頂晒D波 滿足了

白lin比哥狗教可能好似stones咁進步

呢樣真

中堅有宗師B仔, 無傷既rojo同正常既屎波寧, 仲有件潛力白lin
諗起都爽

潛力杜仔呢

真心覺得要比T仔踢下英超
出黎對下游都好 攞下經驗

而家5個爭2個位,
如果班中堅無大傷既, 其實可以試下借出去歷練下

通常一借就奶野 魔咒

🤓🤓🤓

降班下季咪返黎睇袋囉

番黎黑我地

跟住場場big6

小豆慘慘

曼區無人理我
話哂都首席射手

伊巴一出返黎就無人理你

存在感0

借過出去既青訓有冇邊個真係成到材…

又要改名？

改迷馬仔啦

改名叫拍手盧卡古啦

朗隊

P仔？

改迷羊啦
迷羊係主流

朗隊無借過
P仔

唔撚識斬波, 迷黎做乜

有冇借過who care
標準答案只有一個：朗隊

入左12球都比人杯

朗隊⋯
朗隊⋯
朗隊⋯
朗隊⋯
朗隊⋯
朗隊⋯
朗隊⋯

普雷斯頓

話知你入左12球 朗隊入左250都比人杯

有無諗過敗家左幾多球
對找卡數上半場真係嘔血, 下半場踢邊反而仲好
俾返個正前馬仔/伊巴啦

condom

邊到有避寒中心牙屌

曼區

凍到想射波

Same here

之前成班垃圾話送伊巴 羊去俄羅斯 話傷咗都冇所謂 死全家啦

叫撚羊俾D溫暖你地囉

基

呢句真係好戇鳩, 就算廢lin都唔想佢傷啦

yes 成班正撚樣黎

上面條now友煩到好似Jokic

夜神cow到女就唔上黎9up了
好可恥

過兩日戴帽就上嚟㗎啦

同女9up緊要過同我地9up牙

到時肯定係咁：條女話有咗2個月 點算

所以咪話人屌你當球員係condom 因為班廢人真係當人係condom

咪同死獌狗差不多
話下年羊走

Yes 見一次屌一次

羊就無乜所謂啦

呢樣真係嬲
夠膽死del朗隊相

正仆街黎 依家見一次就追擊一次

gun

屌你啦 你羊 你地失左幾多分

b仔上場做乜無出？

貢挽留
希望羊係最聯退休做名宿

伊巴報仇踢傷左佢

英超新例隊波場上唔可以出得多過7黑人

ha 笑匠

咸爺

P仔上場個人精華, 打右翼 其實同LIN都係差唔多 平平無奇

今晚咁撚凍
要插住訓先得了

唔關事 要講女真係出去感情台開
再話聲我地知 我地過去傾都得

等佢地走哂你出黎講仔?

屌 Gay

佢根本無諗過插女

有無人想屌我

撚羊，有客到啊

hi gay佬

屌你咩 第一句就咁

你地咪屈好無

嗱嗱嗱 又想屌人。。。

想用黎做頭像

MATA打攻中都有ozil 7成
mk打攻中真係得lin 7成

根據《曼徹斯特晚報》的消息，韋利安承認今年夏天與曼聯有過接觸，但他最終決定留在車路士。

作為車路士2015-16賽季的最佳球員，韋利安在干地的343體系中沒有太多機會，他過去4場英超聯賽都沒有正選，因此有媒體又將韋利安和曼聯聯繫在一起，認為巴西人可能在冬窗轉投紅魔。

韋利安表示：「我當然想踢每場比賽，但我尊重干地的每個決定，我們在場上的球員很出色，不過每位球員都想上場踢球。」

與此同時，韋利安表示他與隊內球員的關係並沒有因上場時間少而受到影響，他說：「我和曼聯有過聯繫，但我不會離開，不能上場當然會很沮喪，但這並不意味著你不喜歡這傢俱樂部的球員和工作人員。」

金章安嗰時傳得仲勁過馬迪

ozil打攻中都有lin7成，mata打攻中有ozil 7成，mk打攻中有mata7成

問：ozil有lin幾多成？

白lin打攻中實力又有黑lin兩倍

濕地咁小器 唔怕講錯嘢咩 咁都好信

白lin打cb實力又勁過文西三倍

黑lin看袋能力又勁過文西四倍

認真 發覺撚羊係memeyouyou既元凶

而且仲係hehe既元凶

唔是新聞了

系

你反爆炸能力勁過眾手足五倍

系, 我可以做證

我都出黎篤灰指證佢

曼區手足大義滅親

我反爆？ 哈

抵啦撚羊

屌晒你哋班友仔 屌我條𡃁

你刀有份

咪系

用上場個陣打fifa
mata 入4球

有女仲打fifa

原來上次攞咗totw 依家先知 唔反摩了

夜神一邊屌一邊打

一邊比人含 一邊打機

幾時先收工
好痛苦

MORENO都有份就知個squad幾有公信力啦

點解個個都有女...

聯賽第一場輸波
白lin

主場第一個失波
白lin

原來史隊已經入左14粒波

West Brom sack Tony Pulis as manager

又有邊個上呢

失左幾多粒

無

今年屌摩勁左好多

Pulis俾人炒埋
英超挑戰杯4隊有3隊已經炒左教練
高狗

高daddy仲有熱血

劇本：另一隊請pulis護級 嗰隊埋單17 西波18降班

愛記真係可以諗下Pulis

損毀待維修, 跣到跌撚爛左

拖肥請佢就玩撚完 好地地一隊 "big7" 搵個護級專家去教

拖肥現成已經有一個啦
大局觀好視野廣闊又識分邊, 仲要係legend壓得住班細
使鬼搵咩

我打攻中=david silva

呢個曼區真垃圾

系，回家了

曼區近季傳統 自己教練就屌到死 其他隊教練就迷
你搵肥普教 都唔一定教得好
肥普家下D人 好多都係自己一手提拔 如果教曼 就要管理左成班球星 呢方面佢仲未有証明

系 成班係度meme youyou

隔離飯香
到肥普真係黎左
輸一場就實叫人執包袱走

曼聯作為世界最cap水球會，行既模式已經同十幾廿年前完全唔同
一定係皇巴拜式買星插落隊波，維持吸引力競爭力
你搵高普 肥普 下體狂人呢類提拔教練黎教呢隊曼聯
佢地一定要建立絕對軍權行自己果套，最聽話當然一定係青訓，唔聽話既一定要踢走
曼聯成堆星，佢地踢得唔開心圍威喂踢走你就得

你都識講最cap水啦
賣走晒 買過班都得呀

你幾時有見到球會會為左個教練 賣走哂D球員
永遠第一個受把都係教練先

不過我想問
依家曼 真係球星 領隊會壓唔住既
除左普巴 ddg 伊巴 仲有邊個

Lin

當曼連真係咁疊水
呢類教練都唔會買得番d咩星番黎
耶子果年

Shaw

曼應該係疊水 有錢買人 只不過係個教練沒吸引力

家下個教練夠有吸引力 世界點都有頭五啦
但都係話買唔到人唔夠人爭

其實教練正常已經ok啦
巴黎咪又係咁
反而摩佬對後生既技術形進攻球員真係無咩吸引力

買唔到1條友 其實開季前買哂 唔算買唔到人
今季到而家為止 成績其實唔差 只不過有對鏝既超級成績做對比 先覺得差

無錯
因為人地仲疊水
你賺錢第一又點，人地老細可買起你老細都仲得
同埋英超壓力大又難踢
皇巴拜psg 基本一支獨大
真係排到最後先到曼聯
到佢肯黎曼市 都仲有鄰居

巴黎教頭可以廢
因為隊波既後備都屌打對手
最大對手既人下年就係自己既人
你媽教都拎冠啦

羊

肥普蛋都未有隻都J

下體狂人黎教依隊曼咪又係比人屌打901

英格蘭球王連加特

羊真係好撚勁
一cup一出
逆足都可以出到盲眼位過哂人地龍門同後衛
近二十年曼聯有無人得

單講傳中, 羊應該我曼近廿年頭三勁

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️唔識出波
其實佢cup個下已經知點傳
上年有埋左腳 真係尾到機
Btw 我屌哂你地 係我唔係到屈我

左右開弓先癲

又幫我吹

gay

.....系米有咩5會？

又meme youyou

果然撚羊係youyoumeme既始祖

系
最區毒瘤

......你地都痴線

近廿年我曼傳中頭三:
1. 碧咸
2. 朗隊
3. 撚羊

算鳩數啦
人地教未來熱教得好地地我真係唔信佢會黎

黎到輸兩場咪又係比要執包袱走

朗隊 >= 咸爺

朗隊應該排第一

你地咪痴線

識閪咩你

逆足傳中應該撚羊no.1

駁唔到....

幾年前已經好勁
4:41秒果下又係左腳出遠柱,
雖然無今場咁靚, 但人地真係估唔到佢無得封

羊囝應該當呢段片係AV咁睇

羊都有球皇片

會然羊已經J到不省人事

有無法國羊同馬仔最大分別係, 羊過人係用腦

羊起碼有8成把握先會過人, 場場都有1-2下勁清跪撚狗
馬仔就睇狀態, 1on1 都好勁, 但佢有時1vs3都要格硬試
羊1on1 先會選擇過, 1on2 會比靚直線或者偷位斬靚波, 成個進攻立體好多

破大巴一定係Ashley!!!

射左
得罪講句 羊應該係一線翼衛

真! 有時1on1都唔過
因為過完都無咩用
通常都係hold 一 hold
等隊友上黎再撚狗
唔講貢多 羊仔好波

系,
竟然有巴打睇得出

ching 識波

真心尾機...
3分鐘個到
一挑就過
睇到嘩一聲

適合時候hold波得隊友好有用
福仔就係唔識, 一拎波就盲衝, 但佢又無羊咁醒, 又無馬仔咁有技術

Forever Young

唔好再post喇
會然羊會精盡人亡

之前有人話羊個足球智商係高
所以佢就算本身打開翼
轉打閘都係好快上手同埋冇乜大錯

我係讚球員羊 希望會員羊唔好又衝出黎

雖然半假膠 但的確講得岩 羊踢法係好好夾既隊友

會然羊又劣鳩

羊真係好用 勁過華西
華西成日田雞式盤扭
出次波都無

對比普巴上場右路傳中 就知
華西出波成功率勁低

呢個都係包皮>>福馬既原因

識波
最重要係做後備都甘心
又唔會講咩 心態上已經贏哂

其實佢不嬲都係overlap鳩ban入楔
不過家下冇乜

華西次次都紮行馬鳩企幾秒

哈
今個星期又有得吹奏

收聲啦

😀👍

咸仔排第四
1.朗隊右腳
2.朗隊左腳
3.朗隊第三隻腳

唔講咁多 伊巴最勁🤷🏻‍♂️

哈

都唔講成就 淨講樣 壓場已經贏你十條街

哈哈

多謝g持

呢啲天氣真係最啱攬住條女取暖

又講女

香港先17度

下 好凍喎

好辛苦

你有女 辛乜Q野苦呀

見到新特蘭咁撚折墮真係開心到Yeah!出嚟
Poznan呀啦屌你老母
有機會對呢隊撚屌隊真係要唱紐卡素會歌賀賀佢

射太多轉？

我隻貓已經當左我做暖爐

Cause I give u all~ of me

好想養貓

夜神教我cow女ok?

照下鏡

好撚型

女=貓

yes..

屌你咩 咁能串

佢都係為你好

射左

驚d清做完比人笑炸

迷西大將軍 死獌狗

買個貓耳環放係你條女頭上就可以了

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

迷左十三年

佢假迷

比你隻貓我

YES

佢隻貓要黎食女用

Yes 咪扮哂野

今時今日仲係真迷朗隊先係真男人

好假

人生第一件波衫就係朗隊 英撚

用你條女黎交換
1日比番你

仆街 你講女就上黎

又講女
風紀！

12點後我話事

咦原來11點半喳
走先

風紀！做野！

yes 又一個手足脫離單身行列

去叫春post傾

爸爸

唔好唔要我

趁風紀未黎過去叫春post啦

daddy

下次佢ex約佢出街帶埋你去
自己正面對決搞掂佢

咁俾返人啦

【體育】報道指曼聯前領隊雲高爾接掌愛華頓的賠率突然急升，意味該名荷蘭籍教頭有機會重返英超領軍行列。

愛華頓周末在英超作客以2:2賽和韋斯咸，各得1分後，水晶宮以5分繼續包尾；拖肥糖則以12分排聯賽榜尾5，隨時陷入護級的水深火熱之中。

最近有報道引述博彩公司開出的「愛華頓下任領隊」盤口，當中紅魔前主帥雲高爾（Louis van Gaal）的賠率升溫，由此前的41倍急升至5倍，成為第3熱門。下任「教糖」大熱門是屈福特的葡萄牙籍領隊馬高施華，賠率為2.1倍；次熱門則是3.5倍的愛華頓現任看守領隊安斯禾夫（David Unsworth）。

荷蘭國家隊前教練雲高爾執掌拖肥糖賠率急升的原因，卻無從考究，未知是否博彩公司於特別渠道接收到任何特別消息。但若雲高爾自2016年夏天被曼聯炒魷後，今季內或下季前真的重返英超，他以拖肥糖領隊新分倒戈紅魔，勢成英超另1個焦點。

敢帥戰勝歸來

呢個英超真精彩

Weak

如果敢帥返埋黎真係好癲

雲爸爸
青訓計劃又要開始

c9橙了

block左佢 藍tick佢

g持

條女已經揀左你 仲洗咩show佢

明明係佢買c9返黎

買番黎擺

唔係個個都係b清
雞係會變

哇屌你牙 尊重下啦 咩叫雞。。。

收聲啦🤓🤓🤓

好多女人根本天生雞格

咁邊個尊重我地呀

成日話性別平等
反而咁先搞到唔平等

夜子手足 繼續屌柒關愛座喇

Hehe續左約

半夜入嚟望下 又講緊女

深夜留名

續幾多

5年？

馬達爆炸羊呢

敢帥教既話,拖肥會變強隊殺手.當年6殺猁

牙敢+朗隊 頭寒啦

復仇者聯盟

強隊？

屌喇星又番工

執行球隊選項自動延長多一年渣

今晚定聽晚踢r聯

明夜

屌啦星咁凍唔願離開個洞牙

陳晚發夢見到hehe mata下季著左下體會波衫

屌你又曬女
風紀呢？！

我曼！

香港時間11月20日消息，據英格蘭媒體報導，曼聯已經激活了西班牙中場靴里拉合約中的續約選項，靴里拉和曼聯續約到了2019年夏天。

《每日郵報》報導稱，靴里拉和曼聯的合約原本在明年夏天到期，現在已經延長了一年。原本馬體會對靴里拉表露了興趣，但靴里拉表示在曼徹斯特過的很開心，並希望能繼續和摩連奴合作。同時，靴里拉的經理人還在為更長年限的合約和曼聯展開談判。

隨著馬迪的加盟和普巴的回歸，靴里拉了的出場機會將受到限制，但他依然是摩連奴手下重要一員。上季，靴里拉當選曼聯賽季最佳球員，並且奪得了歐霸盃決賽最佳球員的榮譽，幫助曼聯贏得歐霸盃冠軍。

同時，《每日郵報》透露，曼聯有望在接下來繼續激活馬達、盧基-梳爾、艾殊利-楊格和比連特的續約條款，而費蘭尼已經註定會以自由球員的身份離開。

爆

曼聯前鋒伊巴謙莫域克服膝傷在上周六英超提早復出，更留下霸氣金句︰「獅子的康復速度與凡人不同。」而同樣因為前十字韌帶撕裂正在養傷的曼城守將班捷文文迪，近日在網上模仿伊巴名言，卻被紅魔及藍月球迷齊齊聲討。

九月時弄斷右膝前十字韌帶的曼城左閘班捷文文迪，周日在個人社交網站上載一段短片，顯示他正在家中進行簡單的控球練習，並參照伊巴早前的金句留言道︰「鯊魚的康復速度與凡人不同 。」

然而此子的新金句流出後，引來兩支曼徹斯特球隊的球迷炮轟。有紅魔球迷表示︰「你職業生涯的成就難與伊巴相提並論，憑甚麼模仿他人？」藍月擁躉亦未有為文迪護航︰「你喜歡伊巴的話，請你加盟曼聯吧！」

柒撚到

無心留嘅話就躝啦

約都唔續 對佢好失望

以為自己踢到大會正選

以出場率黎講爆仲前過HEHE，咁都唔續的話堅失望

摩佬咁睇好佢
想走就躝

人地想拎意假冠軍啊

今年都唔知拎唔拎到

咪阻人發達啦 三十歲仲想攞最後一份肥約人之常情

下年咪又攞番

算啦，爆最當打嗰幾年都俾左我地，我地又俾唔到必然正選佢，大家好黎好去啦，而且中場MCTom又上緊位，P仔又準備返黎，佢走未嘗唔係一件好事

真
但卡神又退 所以我地都係買多件中場穩陣啲
你知啦 妹妹一傷我地就仆街

咁妹傷有無爆都係仆街ga la

同疤搶 weigl

爆走嘅話下年最少都要買件一線中場，買到尼恩高蘭就正

中場同左右閘點都要買

射左...

咁早就射

夢到羊仔？

痴撚線一講射你就蒲頭

比男神夢到...

岩岩上完堂

早洩

一日要基呢到班巴打幾多次

痴線 又係我

咁係你嘛 扮咩姐

好能凍

我都想自己係基

Yes 吾想掹出黎

佢出年30歲啦

30碎 2千萬左右既話就ok 打後備玩2-3年

Yes之後畀後生上位

屌你老婆

據西班牙塞爾電台報導，皇馬重新啟動了引進迪基亞的計劃，他們再次將曼聯門將列為了第一選項，皇馬寧願為迪基亞支付7000萬歐元，也不願為畢爾包門將科帕支付5000萬歐元。

塞爾電台披露，皇馬開始相信一個事實，那就是科帕將與畢爾包續約，皇馬未來應該考慮別的選項。雖然近期媒體上有關皇馬對科帕感興趣的傳言很多，但如今被皇馬列為門將位置收購首選的依然是迪基亞。

塞爾電台的「橫樑」節目報導，皇馬高層認為，與其為科帕支付5000萬歐元的轉會費，不如為迪基亞付出7000萬歐元。科帕有潛力，但其水平還需要接受進一步的檢驗。迪基亞既是西班牙國門，也是曼聯門將，已經習慣於承受高壓。

皇馬已經多次嘗試引進迪基亞，但都未能成功。2015年8月31日，皇馬和曼聯之間還上演了著名的「傳真機事件」。上季皇馬也求購迪基亞，而且兩傢俱樂部也接近達成協議，不過皇馬最後又放棄了，因為施丹選擇重用拿華斯，而哥斯達黎加門將也為皇馬奪得雙冠王立下汗馬功勞。

接下來，皇馬和迪基亞的轉會肥皂劇又將開啟，銀河戰艦的巨頭佩雷斯非常喜歡這位西班牙門將，而看上去，迪基亞最終仍有機會加盟班拿貝。

人黎，同我拎返部Fax機出黎

基沙文接受法國媒體Telefoot採訪時表示，他不後悔在夏天選擇留在馬體會。

馬體會今季狀態不佳，已經落後西甲榜首巴塞隆拿10分，而且接近歐冠盃小組出局。基沙文同樣狀態不佳，已經連續8場比賽未能破門。

但他並不後悔在今夏拒絕曼聯：「我不後悔留隊，這是我的決定，即使我們7連敗，我會再次做出這個決定。」

因為表現不佳，格子遭到自家球迷的噓聲，但他否認在冬窗離隊：「我不會離開，迪亞高-哥斯達和域度奴就要復出了，我們要確保球隊獲得儘量高的排名。我沒有和主席說過要走的事情。」

「我表達的意思不是很清楚。我說樂意和尼馬基利安麥巴比並肩作戰，但這不代表我想去PSG。我滿意在法國隊的比賽，但只滿意兩三場馬體會的比賽，我必須找到最佳狀態。」

留係馬體會退役啦

寕願比7000萬 好難為你
講到比得出就一定買到咁

幾多錢都唔放

Strong hold!!!!!!
Btw DDG家下係曼過得咁開心 唔覺會走

係redcafe見人咁排 如果係真都幾正
除左左右閘位

好啦，jer完啦

Savic 妹妹
Btw ,shaw打返起擺左邊就prefect

企開d啦賤種屌你老母！

個中場又高又硬又頂得 死未
Btw Shaw就

凍到

想射波

morata單野搞成咁都仲想買ddg?
除非曼高層失智

年年都傳 其實可以唔洗理

好彩夏天冇買到

想入鼻寒中心

同隊波共患難唔走都要俾人柴台，馬德里d球迷真係賤種黎
唔開心咪過黎咯

咁當馬仔基沙文用仲好 右邊搵返個純出波仲好

家下右翼位真係逼切啲嘅
好彩家下市場都多左啲幻幻揀
最好搵件又快又好爆得嘅 又出得波嘅番黎

Manchester United get fresh transfer update from Chelsea player Willian
Man Utd will surely be in the market for a winger in the summer and Chelsea player Willian continues to be linked with a move
係咪講緊佢

福仔

咪玩啦金章安

右翼用lkk
佢出波好過佢射波

又快又好爆仲識出波
其實我幾鐘意佢

不了 用佢不如用返lin

其實我又覺得摩佬又會有佢本說明書

唔會Willian啦，軌今季比人屌到反鮑，仲賣多件比你?

用韋利安，我俾機會福仔唔撚好？買個二線返黎踢右路係都唔用福係咩玩法

其實淨睇上場 渣古靠右好似仲好咗 出波都幾好

所以覺得幾好呀中前場

屌你

你就free 都放

福馬打右都廢晒武功 要共存 一定係442

LKK咪打到右

走位傾向問題姐
三叉左中右互換嫁啦 邊有可能下下去左邊等

電話佬

樓上個陣真係咁放褔仔個位我就用普巴 (mata) 好過，agent p個位就hehe/入個勁工兵

睇球王片savic身位好強

今季輸波當食生菜嘅韋斯咸禮拜日作客屈福特又輸波，槌仔幫似乎搵莫耶斯嚟教，情況都係同比歷差唔多。韋斯咸嘅情況有幾差呢？英國《BBC》報道，有韋斯咸球迷打999報警求助，呢個情況以前喺其他球會亦都出現過，但打999打到當地警察叫球迷收手，情況就似乎真係幾嚴重囉！

英國Essex警察局禮拜一凌晨喺Twitter出post譴責球迷「因為韋斯咸輸波、你唔知道仲可以點做而打999係完全唔可以接受嘅，完全係浪費我哋嘅時間 #999foremergenciesonly」。

班鬼佬真係好撚戇鳩

有評論話係普巴+爆炸混合體

有羊就得
其他是旦

其他全部lin

原諒我老友ok?
佢準備帶帽

Blind Lindelof Lingard Smalling

你老友is who?

又講帽
喂風紀呢～

夜神

香川唔返來啦 好掛住紡織系香川

Smalling 今年好勁🤪

無啦啦講咩女牙

我去你到叫春先 see u there

邊有講女....
你無事ma?

講左啦你

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

都叫穩穩陣陣嘅 冇之前咁撚廢咁解

First team / rotation is ok

8-2果期打右閘又快又大隻又穩又有出波🤪

佢隔一年有態，前年又係上左身，以為成材

佢穩穩陣陣就夠 不求有功但求無過

聯賽3分1之後仲係第2位

後費sir時代未試過，15-16 V92呢個時侯己經top 4都守唔到

試過第三

孝感動天
今季鄰居個勢咁勁第二收貨了

當年2波6連勝

諗住守到第3

跟住後期敢帥on99係咁失分俾西布朗同愛記

Keep到第二已經好似好難 純粹希望輸波唔好輸得太柒 應攞三分就要攞到

大家用開邊隻dom

Freedom

支持環保啦

China....

0.02會唔會太快

以前用過0.03

我未撚用過啊屌你老母

一用套時間耐一倍

你甘多囡

唔敢環保♻️

Choose one

你條女玩得主唔主動先，同埋你係想一q夠耐定做幾q

耐
一q夠，我好易攰

003我覺得最balance

但你要耐就杜記持久，但小心中途你會feel到野扑緊野同埋條女可以都唔舒服

你係0仔點用呀 dllm

我系咪入左成人台 系咪又要屌牙

太厚女都會唔舒服架？

咪就系
講女都算啦 仲傾埋condom

我ex扑得耐中途會無水

003既話買盧薈果盒好d

盧薈有咩用

個dom無咁快乾
之前用呢個12-15分鐘左右就仲好舒服

好

Mctom勁過乜鳩savic啦

屌以為入左成人台

Show Blocked User - 夜子+

Yes 離晒大譜

心軟好波

屌奶星 勁撚到

日撚日都講

好彩我一早入迷紙

講女都算
講埋condom
屌 呢度係波台 唔係成人台

Yes 平時都算 越黎越過份

曼區有女仔架 小妹就係其中一個

男人老狗叫乜撚野小妹呀

死人妖

原來頭先落街見到影condom果個係夜神黎

但我真係女仔黎

又引證青訓上位通常唔係梯隊最好波既
mc tom之前連u21都係正選後備之間

咩樣

其實女人都唔鐘意用dom
我試過想戴果陣比人鬧

佢勝在有身材
又有d腳法
暫時睇落意識都唔錯
改造空間好大

福未上位之前又係普普通通
最突出既j子 wilson

預備組入球王

有返工 無返工 又無女
我不想活了

摩連奴治理球會，一向以嚴格著稱，加盟曼聯以後，摩連奴的風格依然如此。日前英媒透露，摩帥的一項鐵腕命令，引起了曼聯工作人員的一致不滿。

《太陽報》透露，摩連奴日前已經公佈了一項命令，那就是今年聖誕節（12月25日）當天下午五點，曼聯將不放假繼續訓練。值得一提的是，雲高爾執教曼聯時，他通常會在聖誕節給曼聯球員放假，讓球員在節日當天能夠和家人團圓。不過摩帥入主後，他將連續兩年在聖誕節當天要求球員歸隊訓練。

摩帥的命令，讓曼聯上下很不滿，他們認為摩帥是偷走人們聖誕節的人（Grinch）。相比於去年，摩連奴今年的聖誕訓練可謂「變本加厲」，他將讓曼聯球員在當天前往奧脫福球場訓練，屆時還得有多達70名工人，不得不上班為曼聯球員和教練組服務。而去年曼聯在卡靈頓基地訓練，只需要20名工人。

《太陽報》表示，摩連奴的命令一公佈，便引起了曼聯上下極大的不滿。因此聖誕節假期被毀的工作人員，都私底下憤恨摩連奴。

捉鬼

反正都無放工 要女來幹什麼

26號對搬泥

唔撚操陣間輸左呢到又要賣半隊

隻左腳射波勁到
射到啪啪聲同有d速度
可惜冇其他突出。。。

快d死

Agger 要怪就怪賽會

攞黎踢盃賽ok 唔好下下都LKK/福先得架

個樣毒毒地 施施縮縮咁

係咪用緊iphone x 影

夜神扑野既時候要諗住朗隊牙

本週，德國著名的梅利塔咖啡公司(MELITTA)已經和曼聯達成了一份為期多年的協議，同時也成為了曼聯俱樂部的第一家正式的咖啡贊助商。

梅利塔咖啡將在奧脫福行政包廂和餐飲區安裝200多台全自動咖啡機，並幫助改造俱樂部的新咖啡廳。

曼聯俱樂部在一份聲明中説：“據估計，俱樂部每一季都要消耗6000公斤的咖啡。這家著名的足球場也能為梅利塔提供理想的背景，幫助其展示能為大眾提供高質量咖啡產品的能力。”

在宣佈這項交易的同時，俱樂部發布了一些包括費格遜爵士，盧卡古和魯殊福德“準備享用”梅利塔咖啡的廣告照片。

photo?

夜神躝啦

大陸app 見到所以有水印

Since Ronald Koeman's departure at Everton, the Merseysiders have been on the hunt for a new boss to take the reigns at Goodison Park, and whilst Toffees' legend David Unsworth is manning the helm competently, Watford's Marco Silva has been pinpointed as the leading candidate.

However it's also apparent that former Manchester United boss Louis van Gaal is seemingly breathing down his neck in the race for the vacant hot-seat.

買定支酒聖誕節開

飲過同牌子

支野2舊水，有190蚊去左朗隊個簽名度

個日係街見到有人戴曼聯隻錶

應該再賣貴d

邊隻

Tag heuer 個隻

psg or 暴連

一句到尾 大巴拿定電話佬

呢兩個既話揀大巴拿

大巴拿d射術又真係好撚好J

阿根廷佬 不了

大巴靚仔啲

清新：屌你呀

盧祖：屌你呀

迪馬：🏃🏻🏃🏻🏃🏻

Why not both
電話佬打前，大巴打後一格

咁奧燒呢？

梳牙。。。 淨係記得迪馬條契弟

電話佬打包埋卡拉斯高

前面咁多人 不如打少兩個中堅 龍門其實都可以唔使擺 左羊右華已經搞掂 又可以護空門

你都係契弟

Tevez：🖕🏼🖕🏼

護空門要買番朗隊番黎

電話佬
完美7號

🤓🤓🤓係假曼

之前普巴黎先講埋d睇唔起我曼說話
不過佢同電話佬一定係佢

1月電話佬 夏天買埋戴巴拿

大巴拿

馬/福 盧卡 基沙

妹妹 戴巴 馬迪

羊 鍾 拜 華

迪

manu

he 係撚屌

收聲啦
連rojo同清新都記唔起

你兩個又喺度打情罵俏

U u me me

大波奶直接踩過最聯都有人j

真係黎既話 袋底都大把人搶住奶

一月奧燒啦
電叻想要盲...咪比佢

盲>o燒

想我幫你含？想要咪出聲囉

奧燒free黎就老西都要啦

奧燒+山狗+2億交換me ok

彈開啦死gay佬

普巴：快d續約啦仆街

Zip鏡王Lin

淨係識攝鏡都值50K

係得呢啲時間見到佢架咋

據英國媒體消息，曼聯已經激活了艾殊利楊格合同中的續約選項。

艾殊利楊格上賽季並沒有得到太多機會，他也在今年夏天被傳有可能離開曼聯。

不過本賽季艾殊利楊格找到了狀態，他在本賽季的英超聯賽出場了8次，均為首發，並送出了2次助攻。

而據《鏡報》消息，艾殊利楊格已經與曼聯續約，他新合同的待遇沒有改變，週薪依然為13萬英鎊。

今年32歲的艾殊利楊格是在2011年6月23日從阿士東維拉加盟曼聯的，他也在本月回到了英格蘭隊。

在當地時間週三的歐聯小組賽中，摩連奴的球隊將在客場面對巴素利。

羊忠心過爆好多

普巴是在9月12日曼聯對陣巴素利的歐聯小組賽中受傷的，轉眼已經過去2個多月，在普巴缺陣的這段時間，曼聯隊經歷了陣痛，曼聯場均創造機會次數明顯下降，從14.8次降至7次，重大機會次數從場均3次減到1.6次，場均進球也從3次降到1.6次。沒有普巴坐陣的曼聯隊，也在與利物浦、車路士等強強對話中完全處於下風，這足以説明普巴置於曼聯隊的重要性。

講女都算 講埋condom...

羊不嬲真曼黎
係啲仆術先叫佢走
Eg 死獌狗

吹牙

咪蝦d清呀屌你
佢已經好慘

哇 開名既

批鬥大會唔開名等幾時
平時開po del 朗隊都忍得佢耐

唔識尊重人既人係值得人尊重架咩

我好尊重同性戀架

尊重你性別取向又唔得

訓練好似唔見 shaw

訓練見到tuanzebe

肥撚過sorb

比機會梳？
肥到咁點比呀

我既sexual orientation同你一樣
唔好再屈我

要學下朗隊
咩身型都咁勁

我對朗隊嘅愛同你一樣
唔好再屈我

一樣都係gay,佬

朗隊係神 人點有得比

好撚小學雞

我覺醒左又唔比

合約戰士又贏

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️從四年前然到依家喎

收嗲啦

希望聽晚有清新睇

狗公係咁

dllm

我難過

深夜西波

我巴型到仆街 姿勢一百分滿分

巴只有一個

睇到扯左...型到喊

你真係唔好怪人覺得你係基

yes

而家直接認gay

行撚開啦基佬

又想引我u u me me

G羊

羊基

次次U u me me都係你帶頭先

.....

你地唔洗訓？

"Micki is not playing because we had lots of options for that match. I decided to play Marcus Rashford and Martial together. For many weeks, the questions was - why do they not play together? Now the question is why is Micki not playing. The answer is every simple - until the international board change the rules, I can only start with 11!"
係我哋需要嘅嘢

ddg係ig串伊巴

BREAKING: Romelu Lukaku ordered to pay Beverly Hills Police Department £340 over noise complaints. #SSN

De gea都係god 不用分那麼少

佢都唔驚人知
性自主呀

錢解決到就唔是問題

仲未瞓

Sleep is for the weak

I'm an insomniac

奧巴美揚笑死人

頂唔順要瞓

曼區手足們
人在英國 如果明天想睇歐聯是咪得去酒吧先有得睇？

多仔岩岩球組織

分組賽同分計得失球定對賽?

多仔個龍神到

垃圾猁

多謝提供笑話

今朝好開心啊

想睇16強鄰居對賤種

垃圾猁輸柒埋就perfect池

召喚基羊

摩哥衰到出局

Cap夠水了，任務完成

早呀咁多位偽毒

早呀男神

收皮啦食女怪

下場薩克達幫幫手守和曼城

唔想抽拿坡里

電腦分析
50%係拜狗
50%係賤種
唔係拜狗就賤種!

猁

個摩xx不得了

首名又死
次名又死

希望熱刺輸、曼城和

講個笑話 痢狗

向2005年歐聯決賽致敬

猁排第一喎

[img][/img]

聖誕好彩唔難打

但鄰居都唔難打

猁最好首名出線
唔係我地連一隊廢d既次名都無

熱輸都首名…對賽較佳…

隊隊首名都想打我地果組既次名或者波圖/萊比錫

易食指數

我最對嗰啲全部出名難打

鄰居咩賽程都唔難打架 根本就起哂班

仲停留係得失球差年代

9成confirm既次名：波／萊、皇、拜、祖、車

利主場輸俾俄佬就俄佬次名
仲有薩克達要守到曼城和

屌，預要打皇、拜、祖

猁一係贏 一係輸 唔好和 就起碼多隊易打既中
不過其實都唔太樂觀

kane真係好撚勁...

抽邊隊都豬架la

猁球十二碼真係

夜子巴係咪馬上瘋死左

快D死

係上面

🤢

Blocked左佢

今日咁得閒？唔洗返工？

老豆近年歐聯紀錄
真係望入到八強收貨

乜改左

1001

抽到佢地就好